有咩螢幕燈介紹?

1000$左右 thx

你係咪fer-don't know啲朋友

咩黎

benq screenbar plus

係兒登講買小米會點
Benq一支買到8支小米

請指插

柒囉
小米唔洗研發,唔洗做設計都賣249, 食水深過benq

撐你

我通知咗cctoy入咗你五毛list 你自己小心啲

有1000畢直就直上benq

上個禮拜先買Screenbar (非plus)
如果間中會較色溫/亮度建議買plus
成日要抬起隻手好麻煩

benq screen bar
plus 唔plus 自己睇下有冇位放多件野